如果今次革命成功，個大灣區點算？

如果成功爭取2020真普選，香港人一會唔會想要大灣區榮耀，咁冇左香港既大灣區仲搞唔搞得成？

又如果支共死都要逼香港加入大灣區，支共會唔會被制裁？

題外話：人權法唔係終點，但人權法過左係咪可以轉方法繼續抗爭？

[公海 文宣 行動整合] 9.29全球抗赤納粹集會

全世界一齊對準ChiNazi極權！

9.29 Global AntiChiNazi 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global AntiChiNazi 公海

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊-會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人-食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

叫番班警察返去做公安囉

建軍攻佔大灣區

勇武維持治安？

洗唔洗快到咁

美軍？

講吓笑

大灣獨/廣獨

姐係咩？

只可以講成個大灣區重點係香港
香港係負責融資
而且高科技亦都要靠香港輸入
其實成件事好似擺明同老美講要偷你野咁
以前都仲隻眼開隻眼閉
依家係人都知賺完大陸舊錢會係知識產權到蝕返

如果可以好似以色列對巴勒斯坦咁就正

9.21 入屯門睇牛牛

9.22 機場交通測試

咁姐係如果大灣區搞唔成，中共離支爆不遠？

小弟讀書少，可唔可以講多啲？

一帶一路點大灣區咪點囉
(唔好咁快FF啦，仗仲有排打)

雖然話講笑
建軍
攻佔大灣區
各省宣佈獨立並歸於中華民國(喂做乜個劇本咁熟嘅?)
宣佈實行中華民國憲法
選習大大為臨時
選香港國民黨為臨時政府執政黨
實行聯邦式暫時維持和平
法治,人權,自由得到保障
教育質素同國際接軌
反共救國成功(曲)

殖民巴勒斯坦、以軍基本上隨便殺巴勒斯坦人、飛彈放題